泛民左膠又係深水埗搞大台搞散個運動!

解散軍恐怖過解放軍

冇details?

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

熱狗又發功

分化撚

冇啦啦拉埋泛民黎講,分化撚

【不推文】分化撚

咁都拉泛民黎講
已FACT CHECKED, 樓主分化撚